吳：自向警方提供電話後 即收到大量滋擾來電

被記者問到有沒有收過警方聯絡時，吳傲雪承認有收到警察投訴課的口訊，但因為她的電話現時「每分每秒都收到滋擾電話」，根本沒有機會接聽警方的電話，但同時亦強調不會接聽警方電話，強調如果警方想還自己清白，要做的是促請政府成立獨立調查委員會。吳又質疑，她向警方提供其電話號碼後，立即收到大量滋擾電話，而該電話號碼以往只有吳的親友知道。

吳傲雪指，自身份公開後不斷從太空卡、內地電話號碼、WhatsApp及facebook messenger等，收到滋擾電話及訊息，如有恐嚇訊息指「一年內必定輪姦你」、「天拿水等緊你」等，不少以簡體字來訊，甚至有訊息以非常具體的綁架計劃，描述要如何擄走及強暴她。吳認為，該些不法之徒是希望透過白色恐怖阻止她發聲，但她強調恐嚇者必定失敗，表示只要她知道自己在做正確的事，「你越嚇我我越唔會（退）縮」。

根本狗==公安

應該一開始俾個太空卡number佢

組隊 24小時保護傲雪 一日分4-8更 1-3人全天候保護

公開聲明，如果吳同學有咩不測=警隊失職

無錯

exactly

彥霖媽媽

「佢地起晒我底，我工作地點，全部都公開晒出黎，半夜三更打黎滋擾我，我日日提心吊膽，我唔敢出街」

match

傲雪BB太單純

吳同學大意咗
俾我會即刻轉號碼

Set白名單有咁難㗎咩

點解唔比太空卡number